有冇次次做gym見到d瘦撚都好想笑

瘦撚到好似非洲班契弟咁都學人做gym
好心食返肥d先啦
仲要著緊身衫驚死d人見唔到佢d排骨咁

仲要揸住個啞鈴影相

瘦底慘過肥 舉野又無力

關你撚事咩屌你

係
最撚好笑係班瘦撚姿勢又唔岩
以為做得多同做得重就得
寧願做輕d做得應d好過

連200kg都推唔郁返去做下掌上壓先啦

見到啲人瘦 都有腹肌 條腰又正 好羨慕

驚你俾舊鐵責死咋柒頭

把瘦撚玩重 = 我熱身重量

肥仔減磅 的確係有優勢 瘦就...

有幾粗 睇過

難民肌

樓豬自貼please

瘦撚去練有咩問題 瘦撚去做教練先好笑
有一次聽到同個客講自己以前好瘦練完大隻左

通常瘦撚都係跑開步果班
佢老母閪 做引體個form 好似條蛇咁

佢地輕 做幾下好易

肥仔做Gym成日驚俾人笑肥

有閪背力咩 用隻手死谷搖下搖下咁上去 重要玩夾啞鈴

肥仔我唔會笑

態度好 做完摸機 唔好淨坐唔做 大部分人都唔會對你點

佢地唔識用背做 我正手都係拉8-11 下

前幾日見到樓豬 手臂同支barbell一樣粗 好大隻

其實我見到d廢物2餅bench press都推唔郁就想笑
你估真係唔理你推幾重咩

就係瘦先去做吖嘛

唔係瘦先去練健身咩, 實有肥有瘦。唔覺有咩好笑。
每個人對健身方法同身型審美觀唔同。
好都運動員都好撚瘦，你又會唔會笑9佢?

樓主想少啲人做唔洗同佢爭機用

做gym 好公平 肥又好瘦又好 只要keep住做就有成果

有保留。我覺得都要靠飲食同休息,先有成果。

樓主得158都去做gym肯定成隻小拳石咁

如果一開始就大隻洗撚去做咩
瘦又好肥又好，最緊要有心同持續去做

睇見d瘦撚推bench加得個半餅就震撚曬得2 3下
好心死開咪撚曬支bar啦

利申
有肉但瘦底
唔算粗
不過推得重過好多大隻佬
唔知咩原理

樓主太自卑冇計

只會卑視炸機撚

用重量嚟比較真係最on9
佢坐係到玩電話阻住你就話姐

屌如果我大大隻撚使做gym咩

吓 你瘦底只要係咁食係咁操 始終有一日會變大隻
到時cut 食少啲啲就瘦 可能cardio 都淨係要做啲啲咁大把

但肥底呢？ 食得多啲就易上body fat 食得雞碎咁少都cut 唔倒
利申：肥底

瘦能做GYM著數過肥能，一操就有野睇，唔洗收乾水

果然係嬲屌專家

未做過瘦撚又點會大隻 you built different? are you a caucasian?

要大隻先做得？ 咁都要搵優越感

唔瘦都唔做尖啦 正常啵
不過去打卡影相就真係柒

睇嚟樓主一出世嚟就 the rock 咁
伯母健在嗎？

矮仔做gym仲好笑

瘦同肥都可以因為運動改變
矮嗰啲做到舊小拳石咁 好得意

點為之矮

你咪最on9
講緊不自量力你就睇d唔睇d

165 or below??

吓，脂肪同肌肉係兩樣野黎架喎，食肥同做gym有咩關係

啲肥撚以為自己啲脂肪係大隻仲好笑
肥腫難分

利申 瘦撚

出現了
瘦撚以為自己推得多同重就好勁
人地係為左食得應先推輕d
你幾重幾多但食唔應都冇用
人地推一下等於你推10下

想知你邊句係講緊不自量力
定係你叫人好心死開咪撚曬支bar啦
係解做不自量力？

骨架細好多時感覺會瘦

你都on9 網上講咩你就信？
我現實得138咋柒頭

其實你係咪反智
就係身材唔好先要去做gym
見你咁target瘦撚 睇你應該都係個肥閪黎

做錯你咪行過去教下人囉

人地瘦撚做gym咪就係想改變
有咩好笑？
你一出世就大隻？

瘦唔操又點變大隻?

OKOK
總之YOU WIN

乜肥膏可以轉化為肌肉架？

真
或者人地deload緊又要同佢講咩

瘦都好啲通常肥婆呢都冇乜恆心
見一兩次就唔會再見到

樓豬？

幾大舊

低質引戰POST拉啦

瘦撚都唔緊要 你地唔好成班fd 圍圍喂咁
做又唔撚係做 霸住啲機

矮+只會操手 = 小拳石
矮+操上身 = 隆隆岩
矮+操全身(包括腳) = 滾動岩

成班圍圍喂真係好撚煩
你老母個閪洗唔撚洗6 7個人約埋去做gym
等你用完都半個鐘

見到3個人以上 圍撚住
都預左個日唔使玩

嘈交要自貼身材

係最大肌力同肌肥大嘅分別
肌肉大唔一定等於肌力大
呢樣野係肌肉密度嘅問題

真係痴撚柒尻線
3個真係頂盡

岩岩開始做，感覺入尖房都比人笑緊
利申 52kg 168cm

震撚得2 3下你係咪睇唔明呀

唔使理 專心自己做 唔好騷擾到人
冇人會理你

below 175

我target冇料到又要推重既傻閪
即係你呢d

同埋最緊要唔好自己呃自己

咁你唔怪得港父笠

因為有恆心的瘦撚
過一排就唔會俾你發現

瘦撚做得輕，連登大隻佬：我熱身重量
瘦撚做得重，連登大隻佬：我想食得應先推輕啲

我返去食瀨尿牛丸算

洗乜理人講乜 冇人一出世就成身肌肉掛

好過呻吟撚同死基佬

見過呢條友真人 好矮 但又好橫好大隻 正方形咁

反而憎呻吟大叫撚同冇料照鏡撚

係咁意操兩操 有排排骨腹肌
用嚟溝女 夠啦

樓主真係無知！

見過mk 瘦底除衫操

Sorry囉 利申40kg

最好笑係身高170樓下個d

對唔住囉

真， 得心智未成熟或內心極度自卑嘅人先會去笑人

做咗gym一年
啞鈴由一開始做4kg
做到依家14kg
但係隻手臂冇粗過
入到gym room 依然會比人望住

咁你又幾撚大隻？

佢d身形初中咁

Thank you

仲要做D玩命動作

below 185

旺角 銅鑼灣d健身狗唔係肥過呀bob就係染金毛既mk仔

有邊個天生唔係由瘦/肥底做尖變大隻？

180以上10個有9個非洲人 應該吾記得食嘢

Gym room 唔係for健身咩，幾時變左耀武揚威既地方?

你未做之前咪又係咁撚排骨

我見個fd由以前好瘦而家變到好大隻

錯撚晒
瘦底有啲係食極都唔肥，例如我
我之前係青春期間，日食夜食
返學前一定食個早餐，
人哋食一兩個包，甚至唔食
我就半排生命麵包咁食

中午返屋企食，兩三大碗飯走唔甩
然後晚餐直接食夠五碗
當時去三哥食過橋6-7mins KO 仲要唔夠飽

持續左一個月，終於隻腳叫有啲肉
睇哂冇咁排骨， 然後呢？

你以為咁樣好容易？
食到頂唔緊都仲要食係辛苦
最慘嘅係，
升左中六，只不過係忙少少，食少左少少咋
之前嘅功勞冇哂，啲肉唔見晒呀

加上依家，
三餐唔定時
又唔係日日得閒返屋企食
出街食要食返以前嘅份糧食窮自己

所以你話瘦底係咁食係咁操就變大隻
同我講話肥底節下食係咪操就變fit 一樣

點解？
因為大家都係講就容易，做就難呀大佬

滾動岩

既然你都睇得出人地係大隻佬
你估佢啲力會細過你？
練肌肉唔係下下推到最重先有效

最憎係3 4條fuckboy 圍撚住張健身凳，屌你老母又廢又嘈又玩得鳩過人仲要擋撚住塊鏡，有d on9 推胸用隻35kg啞鈴 推完就咁掉落地下，好撚重咩？

below205

小食多餐先會肥
一餐食咁多咁快點吸收得切

鬼得閒理你咩
你話你女就望下

師兄厭食症？

肥底慘好快

多

因為你做得唔岩姿勢同唔應
二頭既話
試下舉起果下 谷一谷 feel到d力去晒二頭果度
三頭就易練d

間中有啲教練指導下
佢話姿勢冇錯

靠啲難民腹肌都食到女啦，好過啲體脂20up肥腫型冇線條冇吸引力

淨操腳呢

迫不及待好想玩玩了嗰條友？
有無人知佢依家過得點

見到呢個post仲好笑
已經知樓主唔係好識嘢

咁個個做gym都係為咗追求更好嘅身形嫁啦 唔明有咩好笑
利申 183cm 82kg 11% body fat

見到d矮撚仲好笑

肥仔做gym咪一樣畀人笑

肥撚定瘦撚慘d

少食多餐 肥快好多
同埋唔操齋食 生多左脂肪對你身體都係無好處

6/10
Ok引戰但唔好笑同無乜新意
B-波台狗

唔肥/瘦撚使過嚟做gym咩定等操到勁L大隻先過嚟

你好撚大隻？
Show下身材先啦

Sorry囉
（利申50kg男，做咗gym一個月）

其實無論肥撚同瘦撚都係咁樣挨過黎ga啦 有咩好怨
我細個都瘦到見骨啦
堅持控制飲食一兩個月覺得自己做得好夠？
我堅持左3年幾 每個星期5日gym 食到嘔都試過添
決心夠根本就係可以變左另一個人
我覺得肥瘦都好最後都係睇你自己決心ga姐
最憎啲人怨婦咁 怨呢樣果樣但自己又咩都唔做
不過樓主呢d人仲on9

師兄加油

緊身見到排骨咁誇張？

醫院個個Physio都好瘦 咪一樣會Part time教下人做Gym 屌打Personal trainer啦

咩叫摸機

見到瘦撚做gym就忍唔住嘰一聲笑左出黎 sorry
愈諗愈好笑

Show身材再講啦垃圾

會
好似港超班瘦撚咁 見到就想笑

手誤 抹機(清潔)

笑柒瘦撚人人有責

雖然我唔瘦
不過都好想笑你
瘦有得增磅
腳短真係早d投胎好過

[img][/img]

有雞先定有蛋先

#55

唔好on9
我9up only
我撚有158咁高
我得138

但158鴨仔一定變唔到雞

所以現實係你都唔係想笑人瘦
你係肥撚到隻豬咁好羨慕人

死假膠